唔該 聽日和理非係機場搞返個道歉運動

兄弟爬山 大家做自己能力範圍內嘅野

雖然捉到狗 可以做文宣
但要人幫手補鑊 因為得罪旅客 不人道對待人質

兄弟爬山 各自努力

721 811 五大訴求

不流血 不受傷 不被捕

今日係有過火位

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

今日搭車鬼佬見我黑衫就啤住我

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

道歉都係好事，希望佢地會明白事理